港共步步進迫 泛民屈膝求和 倒不如總辭焦土

現在唔單只係政府提JR，係連其他人都提JR

根據DQ4判例 松泰hidi朱都兇多吉少，仲有一班仲排緊隊等被JR

換句話說，非建制派議席好大機會有減無增

而冇左分組否決權下,議事規則隨時被修改

布都冇得你拉，基本上建制派係議會中可以話係為所欲為

議會抗爭路途入面而家除咗打交之外仲有咩辦法？

定隻杯你都話暴力咁即係冇啦～

咁係港共政權強姦下，民主派有咩反應？
咪就係求政府唔好去追訟費，長毛仲話俾唔起破費無得選呀 你老尾俾港共與司法機構公然與香港選民為敵無理DQ完立即諗補選 成世人都淨係諗住選
選舉主任俾唔俾你選都未知啦毛哥

隨時俾人翻舊帳話你唔真心宣誓，你隨時成世都冇得選呀

仲有件hidi朱叫上訴時政府唔好答辯

俾人強姦就叫人戴套

你班廢柴係咪應該令去打靶呢？

又求政府分開補選，因為補選民主派容易拎返個位
屌成班個心只得選選選

既然你地咁樣屈膝求和倒不如打焦土戰

咁樣呼籲民主派集體辭職有咩錯？

總辭好撚過啦

#毓民踢爆 170717 ep202
港共政權步步進逼
泛民主派節節敗退

仲未計你民主黨同公民黨投票贊成修改議事規則

令到財委會主席都有權趕人走

睇曬，除咗屌人唔掂之外，不如講下個重點啦

總辭可以帶黎有乜好處？
或者唔總辭有乜壞處？

橫掂DQ後都會變少數
總辭與否根本係立法會嘅效果無異

無異即係無好處囉
橫掂冇差別，點解要總辭去益建制派？

泛民個價值已經過時

諗下新既路線啦

做花㼛就真係益建制派
點解要抬轎？